21/7港鐵元朗站事件

個人覺得港鐵人為處理失當，一早知道大堂同月台發生緊追打事件，仍然選擇打開車門仲同呼籲乘客落車，令無辜市民被困獸鬥，有無法律L出黎講下有無得向港鐵追討賠償？

可唔可以搵法庭定性為恐襲？